其實買林作保險嗰啲人係咩心態

真心想知

比面佢阿媽賣個人情啫

呢個係PR 林作打手，勿回，拉

好笑啦 證據呢 而家係咪好奇問吓都唔得呀

呢個係PR 林作打手post，勿回，拉